{
    "header": {
        "version": 1
    },
    "data": [
        {
            "info": {
                "locale": "zh-Hans"
            },
            "messages": {
                "RunAndGet": "赛跑即可获得",
                "Selected": "已选择",
                
                "LogInRewards": "登录奖励",
                "DayCount": "第{0}天",
                
                "StuntChampionShip": "特技冠军赛",
                "PerformStuntsUntilTimeIsUp": "在时间到之前尽可能使出特技",
                "StuntTimeLeft": "剩余时间：",
                "TotalScore": "总得分",
                "Prize": "奖品",
                
                "FreeRunTitle": "高分纪录",
                "FreeRunDescription": "在自由赛跑中突破你的最高得分",
                "Run": "赛跑",
                
                "WinCoins": "获得金币",
                "Spin": "转动",
                "FreeSpin": "免费转盘",
                "NextFreeSpin": "下次免费转盘：{0}小时{1}分",
                
                "Chapter": "第{0}章",
                "MissionsHint": "重玩任务以获得更多星星",
                "MissionTitle": "任务{0}",
                "MissionReward": "解锁一个新\n地点！",
                "PerformStunts": "使出特技",
                "ReachDistance": "到达距离",
                "CollectTokens": "收集代币",
                "CollectLetters": "收集字母",
                
                "MissionRewardPopupHint": "达成任务即可获得奖励",
                
                "GiveUp": "要放弃吗？",
                "Yes": "是",
                "No": "否",
                
                "TryAgain": "再试一次",
                "GreatJob": "太棒了",
                "CurrentRank": "你的排名：",
                "Restart": "重新开始",
                "FreeRunDistance": "自由赛跑距离",
                
                "SaveMe": "救救我",
                "Free": "免费",
                
                "FreeRun": "自由赛跑",
                "BeatHighScore": "突破你的高分纪录登上排行榜！",
                "Championship": "冠军赛",
                "YourReward": "你的奖励",
                "Reward": "奖励",
                "TapToProceed": "点击以继续",
                "MissionComplete": "任务{0}完成",
                
                "Settings": "设置",
                "Music": "音乐",
                "SoundEffects": "音效",
                "Language": "语言",
                "Privacy Policy": "隐私政策",
                "Terms Of Service": "服务条款",
                
                "CollectReward": "领取奖励",
                "Claim": "领取",
                
                "NotEnoughCoins": "金币不足",
                "GetFreeCoins": "获得免费金币",
                
                "GetForRun": "开跑1次获得",
                
                "Stunts": "特技",
                "Upgrade": "升级",
                "Maxed": "已达上限",
                "Unlock": "解锁",
                
                "YouWin": "你赢了！",
                
                "SuperNom": "SUPER NOM",
                "OmNelle": "OM NELLE",
                "RoboKid": "机器小子",
                "TechKid": "科技小子",
                "SpaceCowgirl": "太空女牛仔",
                "SwordKid": "刀剑小子",
                "Lick": "LICK",
                "Boo": "BOO",
                "OmNom": "OM NOM",
                "NomOfSteel": "鋼鐵Nom",
                "FireNom": "火焰Nom",
                "EarthNom": "大地Nom",
                "IceNom": "寒冰Nom",
                "WindNom": "疾風Nom",
                "OmNomX": "奥姆X",
                "You": "You!",
                
                
                "Log Roll": "快速旋转",
                "Triple Threat": "三项全能",
                "Soaring Eagle": "翱翔猎鹰",
                
                "Hail To The Masses": "向观众致敬",
                "Get To The Choppa": "快上直升机",
                "Queen Of The World": "世界女王",
                
                "Chillax Kid": "冷静小子",
                "Nunchaku Kid": "双节棍小子",
                "Vitruvian Kid": "维特鲁威小子",
                
                "Low Trajectory": "低空飞行",
                "Scooterang": "滑板车",
                "Orbital Dash": "轨道冲刺",
                
                "Hi Yo Scooter": "哈罗摩托！",
                "Stellar Boost": "星际冲刺",
                "Sharp Scooter": "百步穿杨",
                
                "Bladespin": "旋风刀",
                "Bravura Blade": "快刀斩乱麻",
                "Domination": "征服世界",
                
                "Brace Yourself": "做好准备",
                "High Dive": "高空跃下",
                "Putting On Airs": "高高在上",
                
                "Tongue Twister": "绕口令",
                "Lickety Split": "飞毛腿",
                "Look Ma No Hands": "放开双手",
                
                "Underachiever": "后进生",
                "Ricochet Slam": "跳弹猛击",
                "Train Wheel": "火车车轮"
            }
        }
    ]
}